idea.md

你会在乎猪吃的健康不健康，好不好嘛

你老婆是你的下限，你是你们的上线

大公司大部分人都是在做合规/对，但错误的事，也是内耗的来源，而真正需要解决的问题却没人来管

富人的钱只会从一个富人流转到另一个富人，
兜兜转转又回到原点

土木工程的钱留在了 会所，
公司白领的钱留在了 股市，


公路收费方案：

1.增加摄像头，已出门前第一次拍的为起点计费，最后一次拍到为结算点;
注：如30分钟内没有拍到则使用最近一次拍到作为结束点，再次拍到记为起始点...

2.推出套餐服务：
	1.上班族可购买   -打工人通勤宝
	2.接送小孩可购买 -爱心护送宝
	3.开物流可购买   -保驾一路通

3.灵活套餐选择
	1.按月
	2.按年
	3.按此
